男朋友逼我替他口交

真係好唔開心先上黎開po
尋日上男朋友企屋過夜
食完飯佢就不停不停係到摸我（ps我地先拍左拖1星期）
摸摸下佢話佢硬哂
要我幫佢含
咁我死都唔肯啦

之後佢發哂矛
咁我想氹返佢 最後都幫佢左

但依家好後悔
覺得自己好污穢
好隨便

gay

之後互射兩次

你含果時有冇硬到先

叫佢含返你

佢幫你含你都要幫返佢架 好公平

THIS紅色

自膠

拍左一星期就上佢屋企

咁你就咪撚上去啦

同朕check下有幾污穢

係咪佢無幫你含翻呀

沒乜特別姐

幫佢真係唔係咩大問題
但真係太快囉

我上去係因為佢尋日有啲野唔開心
咁我無理由唔理佢

有冇興趣做我隻奶牛？

This 紅色

巴打你個名

好基

yes
含撚都唔好玩既

我都有啲唔開心
你可唔可以上一上黎?

GAY

已騎劫

變咗騎劫post

互射左？

上得人屋企預左會扑野添㗎喇，你見佢唔開心應該約出黎傾😌😌

兩個男人

真係好隨便。
死臭雞。

咁就被騎劫

一星期先含 慢左啲喎

。。。

你有冇插返佢個

69未可以逼返佢

睇user game就知係gay post

你含住佢 佢亦含住你

THREAD綠色

覺得自己污穢未去廁所刷牙囉！順便痾尿時用背脊對住佢!

柒撚到

好污衊

太合襯

咬大棍

唔開心仲有心情搞

我個名

騎刧

咁如果你個處未破
佢好唔開心要你氹佢，要比佢破
咁你又比佢破喇喎？
死臭雞！
所以無哂處女就係咁解
不過都係既，將心比己
換轉男主角係我 條女氹兩氹就制係幾抵錫既

我覺得Oral Sex真係好自私，得一個人爽
梗係啪啪啪，大家都有高潮先公平

如果真係覺得被逼，報警拉咗佢囉

將心比己
你都想佢幫你含喇